


# Dinamico85

Projeto aulas UC12 TI85 Senac Itaquera

# Preparação do ambiente - 25-09

## Criação de pastas e principais arquivos da árvore do projeto

#Criação da classe administrador - Getters e Setters - E outros #

# Classe para construir - Categoria, Banner, post, notícias e administrador #
